麻煩頭先坐船位絲打入一入來

想問下你用咩淋浴露？好香

澳寶

你男人來

用閪水

佢cc文文頭髮長長咁，一定唔係啲會噴水嘅mk拜金妹

佢cc文文頭髮長長咁，一定唔係啲會噴香水嘅mk拜金妹

下 佢唔噴香水
但佢比我挖到噴晒水

無可能!佢個陣味好純潔

原來就係你個肥矮柒毒偷望我

個位絲係戴眼鏡的，你應該係盲